荃灣好唔好住？

有興趣荃西好似好方便 又有新商場

大灣區好住啲

驚安

打算遲d搬過去 想問下有咩好同唔好

荃灣西某d位好能臭下

荃灣西臭海
唔會解決到 正苦無能

好多屏風樓 夏天好焗特別熱
好多藍絲廢老 又有福建幫
中銀排隊日日都有難頂廢老屌職員 埋櫃檯靜係拎50$

有兩間戲院 唯一好處

交通好方便 基本上想買乜都有 而家仲起多幾個商場
但好撚多支那人藍屍廢老 成條街都煙臭味

配套一流
出中環有930X
幾好住

好到仆街

荃灣西多咗幾個商場，行天橋好方便

新3 寶（海之，柏0， 荃城）10m 2房緊係好住

利申想買但無錢買

有揸車會方便啲

一落街，7~8成人係老人家，環境衛生食環外判清潔工

眾安街 沙咀道長期有臭味

荃西位置好又可以同窮人區分開
交通好又有商場
有錢都想住

萬景峰去到海旁= 有錢區 ， 窮人勿進
其他= 窮人區

朗日峰果頭/ 汀九唔計

住深井好過

除左個社區好舊之外 周圍好多野食 好多巴士

好住 去邊都方便
又有兩個街市
又有公又有私醫院
但荃西真係幾臭下 一係你住高d

點解住深井咁多負皮

有幾臭

你不如搵日喺海旁坐下就知
日頭夜晚都要

好住方便，但亦都好多人（包括蝗國人）。大時大節塞車塞到仆街